香港英雄競徽留鬚轉形象

留守咁多日，鬚都出曬黎

g持莖揮

怪錯佢地

唯唯屌鳩中國人係蝗蟲 撐香港人有言論自由

哇 片都有
想唔信都唔得了

king fight gor

低調既英雄

Hong Kong Bruce Wayne

This town deserves a better class of artist